反送中運動故事館

由6月9日到6月16日，從遊行集會到佔領，政府強推《逃犯條例》修訂觸發一連串的「反送中」運動。
此故事館希望收集不同人的回憶，拼湊出屬於香港新一代故事。
匿名投稿請前往下面既鏈結係Google Form提交 :

歡迎以圖像和不同型式inbox投稿